有冇發現留言多左好多5毛？

最主要用緊潔癖戰術，混淆前提，假兩難，極端化處境，令討論疲倦性高左好多。

好撚簡單咪撚理佢哋就搞掂